高翔苑突然大量狗車內進！

小心！